617點解唔出？

612都冇民陣啦